水晶撚入嚟 (32)

唔該新手真係睇咗常見問題及PIN先再問嘢，唔好再一張圖問人「點睇」「咩質素」「估幾錢」冇價錢係評唔到質素值唔值，唔睇Pin一律負皮

記得唔好自爆，小心水晶反射你個樣同環境，下面有黃店list俾新手參考，各有優缺，自行定奪，中伏不負責
大家一齊分享同討論靚水晶好店 / 黑店歡迎開心share~
如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
水晶撚入嚟 (31)

三大置頂黑店：
1. 名石堂
濃縮精華：食人血饅頭、公審客人、態度惡劣、偷圖狗、假好評仲買LIKE、嚴重照騙、撩事鬥非（WONGS、JAI、CP、VAN）、食水深、呃新手上門俾佢劏、賣養晶、公開客人電話、無廠又呃人話有廠
追POST傳送門：
#1-3

2. _crystalline_ 線囝
濃縮精華：嚴重色差，有問題不退換、食水深、呃新手、拎大學HALL扮工作室收人貴幾倍、用自己（or熟人）AC支持自己、話會改善根本無誠意改
追POST傳送門：

3. _crystalplace_西九車仔
濃縮精華：態度超差、有問題仲要賴客、推卸責任，post出嚟嘅對斷章取義、惡人先告狀，仲要報警同出律師信
追POST傳送門：

Lm

知道應該加工過但係覺得好靚所以都買咗

紫玉晶有加工過架？

呢個真係唔知
可能要召喚寶石鑒定朋友

佢清澈到咁嘅地步我有啲懷疑就真嘅

一個月都唔洗就推爆曬個po

唔係貴就可以咁清架啦咩

強貼留名

lm

留名

真係好想知紫玉晶係紫水晶定紫玉髓既朋友
Google完都無乜資料
佢都幾貴下

我覺得「睇唔到生客message」係好多間直播既通病黎
不論地方

有人估計應該係某一種水晶經過加熱或者輻射佢先會變到咁

我係覺得幾靚先買

1.水晶種類：金運石
2.尺寸：10.5mm
3.價錢：370
4.實體定網店（開名都得）：stellax
5.圖：

新手啱啱入坑買咗人生第一條水晶 唔係好識睇 求指救
睇返價錢比起其他舖算賣得貴 但照極都冇十字 算唔算伏咗

唔打燈正路係咁但我10mm買咗170蚊咋

可唔可以分享邊到買

Same，試過DM佢，話一陣覆，佢會唔記得，要提返。要睇貨佢似乎唔多願意影相拍片，可能擔心拍出嚟唔靚？想同佢買嘢都幾谷氣，唔憂做係咁上下。

咁要等有人mon post cap圖俾佢睇下解唔解話了

又係染色幽靈？

我見stellax都冇咩負評先去幫襯 係幾好人嘅 但我買完之後就見周圍都係最多二百幾
想知仲有冇邊間適合新手？除咗車仔同stellax

其實金運唔打燈真係咁上下樣 功效ok就得啦

通常skip我留言嗰d我唔會再睇or同佢買野
試過有d shop連問幾錢都唔覆
睇下你d 所謂熟客撐得你間野幾耐

同問

橫掂買左就唔好唔開心啦
買個時你都係覺得ok先買既姐
個心成日形住形住 有功效都變無功效

咁又冇唔開心 話晒呢條女朋友送
不過新手入坑想了解吓點睇好定唔好 同埋有邊啲舖口碑好啫

如果你係實體買完覺得貴左
心理接受唔到 勸你都係ig shop買
如果唔係永遠都覺得自己買得唔夠平

拉落d見到 唔該晒

P記最近果批金鈦好靚

冇錯
鋪頭買好難平得過你去ig shop
但你可以拎上手揀

金運呢啲就算鳩數啦條條都差不多 we7買都冇伏

我有買到，7.8mm 90蚊

我買咗水晶都有一排，自己都有做過服務業，有時都會同啲店主傾下計，先發覺香港地好多好麻煩客/同行玩嘢
有啲人長期得個問字，從來都唔買，又影相多要求 對得呢種客耐，難免會冇心機
同行玩嘢更加不在話下，好多間都俾名石玩過
呢到屌人就屌得多，好少可讚人，辛苦晒各位店主冇你哋，邊知世界上咁多靚嘢j

染色花幽靈唔係通曬天喇咩

呢間嘢仲keep住po
係咪因為佢啲客特別多水魚

係貴咗 但係覺得呢種頭髮疏密度靚 晶體又清
所以唔買都買咗就戴多啲佢啦

通常我都會問佢拎相但係唔一定買
搞到我都有罪惡感添

有啲ig shop超過24小時都唔覆人message 但係又keep住出story 我都好冇心機

唔拎相睇點知靚唔靚鍾唔鍾意喎
拎完相睇咁唔鍾意都冇計
我覺得店主賣得水晶就預咗要影相影片比人睇架啦
尤其冇實體店的話客人想睇多d相絕對係正常
不過睇完唔啱咪禮貌地唔該人
講聲唔要唔好意思
又唔駛有罪惡感嘅

同意，又唔使有罪惡感
但如果明知自己要逐粒珠瞓底有光冇光逆光都睇一次，又擔心啲店主照騙嘅話，最好都係去返實體店揀啦 買網店好多時都要搏一搏，尤其是第一次買嘢

我都係新手，第一次就係買呢間，價錢係貴過IG小店少少，因為佢有鋪
S字頭角落生物IG shop幾好，店主幾nice，睇緊未買。

你呢段說話教徒味真係好重

開得店閪客/混吉係一定有，我諗冇店主咁天真覺得全世界會睇一兩張圖就狗衝課金全盤信任，但如果用有閪客搞到自己冇心機呢個理由預設生客都係咁嘅人而唔俾返應有服務，我覺得間嘢都唔好得去邊

品牌形象都係經營店舖的一環，唔係要店主低聲下氣百般遷就當個客係神，但至少唔係問多兩句就唔撚覆當你冇到，你出街搵保安問路問多幾句，個保安都唔會咁啦

心懷感恩都要俾你懷疑 香港地做人好難

唔會淨係買金運嘅

之前佢數負皮仲屈人係jai教徒所以好認得佢
一路咁睇真係另有一番風味

你之前先起勢追擊，宜家又心懷感激，睇巴絲講你推嗰間舖又唔係真係咁好（嗱我未買過啦，亦冇真係去火炭），唔怪得我喎
你都識話呢到多教徒啦，宜家又覺得人哋懷疑你，大家咁話啦

想請問黑體拉長 同灰灰地 透體既拉長功效有冇咩分別？

或者有冇話邊種好啲？

狙擊又唔係狙佢哋態度唔好 我狙佢哋越賣越貴同用注膠而深色咗嘅藍茸話越藍越靚去誤導人
你話我狙擊佢唔理我就話啫

晶石嘅樣唔會影響功效，係睇你鐘意咩樣

「我諗冇店主咁天真覺得全世界會睇一兩張圖就狗衝課金全盤信任」
我都以為係
但睇大家講好多人睇直播唔夠十秒就話要貨
我自問ig買嘢唔算驗屍咁驗
如果係咁驚咁信唔過就去實體店好過
但問店主要幾張相一兩條片其實都唔係好過份啫
要佢send 張相啫又唔係要佢當客係神

邊度紫晶洞會有原皮唔加瀝青
之前買過一個，近排想買全部都唔係原皮

最搞笑我聽過有人想睇黑碧轉珠 屌，冇轉都唔知啦

ok啦，有綿同埋啲光唔算強
但呢期拉長貴咗好多，呢條算係呢個價呢個質素

有棉喎

轉珠......
想睇有冇缺礦平珠？
正路d就月亮拉長要睇光就轉珠啫
黑碧都轉係有幾信唔過間鋪

有啲直播十秒都俾多咗車仔見tag未見貨已經有人打咗數字
我自己頂盡只會問埋拎自然光/普通室內光的相，有時未問店主已經主動補
至於咩黑點礦缺平頭嗰我會直接叫店主幫我睇唔使影，因為有時真係只有肉眼睇到但影唔出

但我又唔鐘意太透 月亮石我都比較鐘意白白地個款
定可以再睇睇

啲光幾靚呀我覺得

我覺得可以再揀多條冇咁多棉
我嗰陣時買8.6清既拉長都只不過買咗$150左右
你呢個價錢可以揀條比較好囉我覺得

我幾鐘意呢條但個價有啲貴
有冇圖些牙

雖然佢又真係冇公開份報告
但其實而家未有嘢證明到佢真係注膠㗎喎
而且你一開始唔係話人染色
之後比人發現你推嘅頂級藍線都有咁深色咩

而且比起賣得貴
淨係同班熟客圍威喂咪仲仆街
覺得人ig dm好麻煩又混吉咪講明唔接受dm囉

不過我嗰條就唔係全藍光
所以理論上應該係平過你多啲嘅其實又

，

隨手影冇特別轉光

佢每粒都係雙面光有藍色有黃色
同埋唔知點解最近佢好似多咗好多紫色嘅光

想知放咗喺邊養

係喎唔記得咗呢一條
紫光都係$280人仔你當300頭左右

冇特別點樣養佢喎
佢都係比我打咗入冷宮好耐得閒攞出嚟望吓嘅成員
我求其放咗落我個架上面

好靚啊

我話染色/注膠，同埋嗰啲係藍針嚟，我係唔想阻住大家討論先冇再講
唔係頂級但話頂級咁呃人好咩
我自己當初都係買jai入坑，當年佢哋啲嘢真係抵買，但依家4cm嘅波波都要賣2000幾 我真係買唔起

真心靚！！！似tq賣好貴嗰啲

係時候要寵幸下佢拉長真係另一條不歸路嚟

呢條晶體上都唔錯不過應該都未算頂級
啲紫光我可以覺得佢可以再多啲

得閒你去微信兜一轉你又知道有時啲嘢賣貴咗幾多

又要問邊間了

同求

wxid_nrtrmeymci4u12

想睇你後面d collection

台灣都係叫呢種做藍線
係支那先叫做藍針

咁都俾你見到
其實我已經執過㗎喇我收埋咗好多條有好多都冇擺出嚟
想睇啲乜嘢我睇吓有冇

好假喎隻色

話人越賣越貴就狙擊咁耐
自己係咁sell嗰間就同熟客圍爐唔理生客都係合理

係咪要人loop返你間頂級藍色一樣有咁嘅色

Jai同koseki唔係friend黎架咩？

要問返koseki首席打手先知

都話係藍針嚟，唔係藍茸
算啦，佢哋都唔回應，仲有咩好討論

其實呢個係logic問題，熟客都係新客變成，加上每個人總有買到夠嘅一日 我睇唔到點解一間鋪要唔理生客，除非佢真係好閪

P記呢批好撚靚

真唔知定扮睇唔到 人哋直播大大張證書show過啦之後仲有平啲嘅藍線賣就係你一直講果種「頂級」嚟

都係嗰句，你鬼知佢拎咩驗咩，你唔俾佢拎另外冇注膠嗰隻去驗 所以我覺得都係口同鼻ngau, 我已經放棄咗
當年我都好愛jai，但由開始話搬大鋪之後就越做越貴，身邊啲朋友都話買唔落手

想睇證書喎開下眼界
好過啲人執著咩藍線藍絨藍針藍毛藍乜鳩炒埋一碟
根本就全部都係藍線石嚟
商家佬改個名姐

照你咁講法 有邊間鋪可以證明自己賣既野係真

但同時你可以大大聲話人賣假野公贏字輸

我都冇cap圖 但都幾肯定jai有直播有出過

買唔買得落手我唔評論，我都好耐冇去行但人哋唔驗又俾你話染/注膠，驗咗又覺得唔係嗰條，公你贏字佢輸：

只能講買咗嘅朋友拎去驗下 大家死都要買，我都冇辦法

晶體比想像中好喎，係多咗少少石紋

贊成齋係貴嘅，有鋪又請咗人幫手呢啲costs一定計落去啦。其實，你知唔知你支持嘅Koseki係齋嘅男店主家姐？咁Koseki嘅貨係真心靚過齋，佢d貨吸引我，所以DM過問佢

比你咁講我又好奇下koseki係咪真係咁平
一睇第一張已經唔想睇落去
條海藍寶個價同p記有得比
仲要只係火炭工廠區

黑色點點是咪棉？ 我唔係好識睇

啱啱收到呢條
其實一開始諗住買條紅超七
跟住佢俾咗一條幾靚而且有特價嘅俾我睇但係我唔知點解唔鍾意

佢原本賣家諗住攞呢條去對比靚嗰條
想話靚嗰條好靚
點知我覺得呢條好特別
就買咗呢條

髮好幼
但係晶體好清

睇你張圖嗰啲唔係棉，應該係石紋
可睇 #2男爵巴篇水晶入門有講，光都算靚嘅，個價唔算好平但都未去到好貴，可以自己衡量吓眼緣

白色嗰啲先係
不過都OK嘅
影相有時好覺眼
現實中睇可能會好啲

屌笑撚咗兜兜轉轉一家親

原來係咁因為都岩眼緣 但覺得少貴

平嘅鋪有好多，點解你咁針對koseki
淨係想平嘅都係去返車仔檔啦，有時佢都有啲貨ok可以執

最緊要自己鍾意呀唔使理我哋講咩

坑就係咁入

世界真細小笑撚死

我知呀 之前上去睇koseki佢有講過，條女係串嘴啲，但都幾好人

冇針對佢
你講到話狙擊齋係因為佢貴咪好奇下你吹到咁好嘅koseki有幾平
咪又係咁上下

從此走上一條不歸路

我冇吹到佢好好喎 大家百價應百客
佢好嘅地方係貨靚、多選擇、黃、多特別貨同清貨嗰時好抵屌

你提出的前四項都可以應用落Jai到喎清貨就唔知啦冇追咁貼
不過講到尾都係細佬打家姐

comment問完價佢淨係覆plz dm thxdm 完又唔係直接話你知幾錢 好似乞佢講個價錢比我知咁

無謂一踩一捧koseki d post望左幾眼都唔明有咩值得吹奏 jai冇以前咁抵玩都係事實 琴日最頂級綠髮佢開緊七千八 個價已經拍得住wiz 打和啦

我都有睇 七八千好似10mm咁上下
真心好癲

好岩眼緣呀呢條

睇完即刻熄live

近排睇緊一間有賣細洞仔
但係我冇乜研究

咦你咁清楚佢家事嘅 我真係唔知佢細佬點睇佢家姐

你點睇到我清楚佢家事我都真係唔知佢細佬點睇佢家姐我嗰句意思只係指商業競爭關係

之前就真係自己打自己，兩間都賣一樣既野
最近呢幾個月就冇了可能傾好左

koseki d 貨係特別d, jai 賣大路頂級野多

利申兩間都有買過

好鍾意佢呢種好清透但係又有啲礦物

wltf平時中伏最多有色差變豉油色姐
真係未見過呢種碧璽啲人點買得落

嘔吐物

呢條買左幾錢

特別到要熟客先買到 生客就不理不睬有寶咩

好靚好好丁

$850人仔
原本佢拎咗一條更加靚嘅
諗住攞呢條去對比嗰條靚
但係唔知點解我鍾意呢條多啲

放枱面買綠幽波啦

人地熟客身家豐厚

邊間買？淘淘？

我微信睇到嘅不過佢都有淘寶店

嗰間好頂級唔係一樣有呢d色咩
咪藍針囉

求我揾咗呢隻好耐

呢個佢幾好人有時仲會平俾我

好抵買

好靚不過少貴 好想衝

佢原本推薦我呢條嘅其實都唔錯嘅不過就貴啲
9mm
佢買俾街外人1990
佢諗住1800平啲俾我嘅因為我之前都同佢買過
但係唔知點解唔合眼緣

平嗰條我覺得好特別介乎有嘢同冇嘢之間

你嗰條靚好多喎
好想收條紫橙漸變or紫紅漸變

我嗰條啲礦物應該幼過佢貴嗰條好多
同埋我唔係好分到到底去邊一粒係包左紫色
邊一粒係包咗茶晶

你可以去微信搵人你搵吓佢哋有時都真係搵到

講開橙超七
其實呢條乜鬼嘢嚟
佢開價開到$2000
但係我睇微信都係幾舊水
啲顏色同同平時嗰啲又唔同

全清無裂無彩虹就買

其實可能佢自己都係店主或者店主啲fd
之前咪佢督爆名石間showrrom係人地既 話咩珠寶展攞過人卡片
但要業界人士先入得珠寶展

呢個人好貴啲野又劣 好似比佢戴完會仲貴咁

啱眼緣又負擔到就買啦
幽靈波粒粒都唔同

反正都係廠圖好深色果啲仲要p到隻手黃晒

茶晶體要小心室內光會偏黑偏暗，問佢拎多兩張圖
如果係半包就小貴，睇你覺得值唔值

仲未完全封鎖咩?
完全無討論空間
忍左好耐
數負皮 負皮佢就係jai打手

真心
你出少句聲啦
雖然見到koseki俾人話我都唔多舒服
你都無講明係撐緊koseki
但你呢番說話完全令人link去koseki
盞搞到佢形象受損
唔該你出少句聲當幫忙

唔舒服就去睇醫生啦
上面啲評價其實都係真實體驗尼
又唔係人身攻擊
點樣唔舒服法？

問晶請報
1.水晶種類：綠髮晶？
2.尺寸：8mm左右
3.價錢：$60
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

想問下係唔係綠髮晶好疑惑

個人經驗
ig dm可能會比較冷淡 無乜emoji
我問佢價錢都未必款款講實數 可能講7xx咁
不過我自己唔係好介意
都明白人人經歷唔同
真人幾nice同有耐性
間鋪雖然遠 但幾大同睇得幾舒服（不過我閒日下晝去）
啲貨質素好 但唔算話好平
我無睇live習慣 頂多撳入去望幾分鐘 所以唔知咩情況
不過至少我覺得佢都係買得過嘅黃店
唔會當客水魚同劏人
我純粹作為買過一次嘅客分享下個人感受
咁佢的確有改善空間
但希望大家唔好俾條友影響對koseki嘅觀感啦
我自己嘅經驗幾好所以幫下口
希望大家唔好介意

洗唔洗咁樣講嘢
不過多謝你無mark低我名同label我做koseki打手
之前share過買koseki嘅經驗都俾人話我衝出嚟
我無話你地老作喎
只係我覺得koseki本身無咩大問題
但無啦啦俾人踩到好差好惡劣先話唔舒服姐
佢都的確有改善空間 仲要有幾個人提出個問題
但唔洗不斷上綱上線掛

我都只係買過一次 稱唔上熟客掛我諗

綠龍晶？但又好似有啲髮

好佩服大家咁有耐性同啲龍門任佢擺嘅人討論咁耐

買嗰陣佢冇寫到係咩晶淨係痴左個價錢落去所以上嚟向大家請教

有一剎那覺得係水草瑪瑙

係因為唔明你唔舒服啲乜
冇話你係店主 如果見到有人講間店好惡劣就唔舒服
咁我建議你睇少啲呢個post保住個身子

換透線應該仲好j

我啱啱換咗線
啱啱放咗喺呢度你應該仲搵到好正呀超透明

下 你中意嘅鋪頭or你中意嘅嘢俾人踩
有人覺得唔舒服 都有人無感覺嘅
定禁語嚟唔講得出口
講句唔舒服都要jer住呢句？
咁我換個講法囉 見到中意嘅鋪俾人踩都有少少sad
唔小心講咗出口姐
咁樣有無好啲應該唔洗求醫？

anyway唔阻大家討論啦 講返水晶啦
大家睇完啲comment自行判斷啦
始終每間鋪都有人覺得好有人覺得唔好
買水晶都係講眼緣講開心姐

最近想搵條粉粉地嘅兔毛白髮晶，見IG shop同實體店都好貴，絲打有冇好推薦？

咁我又冇研究過呢一種喎
你可以直接去搵微信嗰啲人呢叫佢幫你搵吓
分開幾間咁樣問
咁就可以大概知咩價錢

你變咗小仙女

如果我係男人點算

水晶新手 係屋企搵到依兩個石 想問下係咩黎？有咩用（或者功效）？

上面係白晶洞，可以用嚟淨化
下面係黃銅礦，擺財位招財

唔該哂！

好貴 we7 300蚊一條 d ig shop 800up

好靚呀下面

再加上白兔毛其實冇咩功效 完全唔值呢個值錢 買紅兔同綠兔仲米

啲棉厚到睇唔到髮咁滯

多謝！

你背光影睇下透唔透光

60蚊買乜都冇所謂啦

靚d嘅過千，唔值。係d色有粉有橙有白好似幾sweet
唔期望佢功效喇，d人話兔毛好柔和，估應該冇咩效，我要滅火

棉到咁四百幾蚊
爆花晶都二百幾

我成日分唔到白兔毛同白髮晶

原本想買藍兔毛
跟住發現原來只有條線係藍色

新手唔係幾識影希望大家睇到

計埋呢條喺呢間都買左10條水晶

仲買咗啲咩

都透光既應該只係爆棉

八字手鏈 又係咩黎？？？？

乜撚野

上次直播賣條唔知有無芝士腸咁大既綠幽柱 好似要千頭總之四位數

一條白水晶，粉晶，月亮，老礦草莓(?)，摩根，花幽靈(?)
三條紫水晶

隱約見到啲好似粗粗地又唔太順嘅髮絲，如果佢透光就應該係綠髮，不過就一定唔係靚grade囉，不過一分錢 一分貨啦，而家綠髮都貴

大佬們 比啲意見
1.水晶種類：金鈦
2.尺寸：12.5
3.價錢：$1480
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：

摩根同老礦草莓

紫水晶買咗幾銀？

摩根 你喺邊度買?

染色石套餐
睇見都唔開胃

我冇講係koseki 我係講緊所有店主
如果我係想幫koseki，我就會reply上面啲comments
我唔止識一個店主嘅都

嘩屌

vanfun班花痴女真係好撚煩
想正正常常睇下live都唔得
有人問問題又比班傻西洗走晒

西九龍中心五樓

好似$38 有兩條係夢幻紫晶不過我影得衰

假如有人賣染色花幽，出到證係天然，咁係唔係就即係佢成批都天然
對我嚟講，嗰批注膠藍茸嘅色就係同染色花幽一樣咁假

邊度有摩根同草莓

好綿喎

不如落返幾層去車仔買

班女阻人做生意，想溝仔上佢鋪頭啦！有幾個不斷留言話店主唔理佢哋，係咪倒米㗎。今晚live我想問嘢d comments全部食晒

+1
好煩呀想問野但好快飛走晒

好似幾棉，唔值呢個價錢
利申：新手

係金髮多過金鈦喎

遠睇好似m&m

哇 好撚樣衰 送都唔要

細路仔玩具咁

個呀叔好靚仔咩成班發姣咁，又懶熟係咁吹水

真係好似戴出街都怕比人笑

但呢間似乎平西九一倍
一分錢一分貨我覺得戴個功效都抵屌

真係買功效同埋合自己眼緣

最柒嗰兩條

呢個價錢買啲咁嘅石我寧願佢上淘寶買

點解會加插咗幾粒紫晶

嗰條唔係"摩根" 係粉晶+海藍寶+紫晶

得罪講句買10 條呢d質素不如買1 條600
d質素仲衰過淘寶1 蚊條新fans禮物咁

屌我仲心諗點解啲粉摩根咁撚怪
完全冇諗到係粉晶

好mean

想問下螢石點分好同唔好

草緊錢草緊錢當普通手鏈戴都ok不過買嘅時候真係有嗰種第一眼睇中就係嗰條嘅感覺
anyway多謝各位賜教長知識了 冇咩事我都係翻去做cd-rom不獻醜了

我覺得質素呢啲係睇眼緣
唔係下下去到頂級先靚
但條假摩根真心唔得

仲有條「老礦草莓」係假超七，溝埋幾粒紫晶

我覺得既然係第一眼睇中
證明條水晶能量吸引你
我戴水晶係功效行先
而且靚水晶未必會合眼緣
自己戴得開心就夠喇

唔好俾顏狗影響
雖然我都係顏狗

我反而覺得一眼睇中呢一樣最重要，信能量既話即係佢能量夾你。

傻啦唔係獻醜 呢度個個都係一齊學野

其實佢真人係咩樣

就算免費既都可以好寵愛佢
買水晶最緊要自己開心
平有平玩

第一次買都好正常嘅
睇下有冇平珠崩位呢啲
（雖然太濛都睇唔到幾多）

170都冇

屌搵日上門市望下先
佢就係嗰啲係交友app傾電話把聲呃到下人
出嚟中撚曬伏

好似後生仔黎架
不過來源不明，有傳係支那
次次live都食字，今日仲一句都睇唔到
黎黎去去都係應嗰幾個
d人話佢開左6粒幾鐘？

其實點解拗左咁耐仲要繼續
你根本就前設左人地係染色/注膠
無睇jai既live唔知佢係咪真係show左證書
但如果對話驗
我諗應該係搵大機構唔係大陸d垃圾證書
我諗專業既點都好過你隔住個mon係度睇掛
乜都淨係盲目自己個套唔聽人講
乜真係有咁難明咩

唔係話澳門咩
定女朋友係澳門人

佢有次開live開左前鏡
就20中尾既男 普通文青風個種style

以前都有睇佢d live
但佢班痴線fans煩到不了
個店主又係咁話佢地阻住
但又好enjoy咁淨係睇佢地d留言

明眼人話賣注膠但拎真嘢去驗吖
世事都比佢看透
咪由佢自我陶醉下繼續做敎徒

慳返d 錢啦，除非你真係budget 有限

正姻緣的話紅紋冇得輸
除非你份人勁粗魯/隻手成日會濕水

姻緣運男人唔想戴紅紋月亮嘅話可以戴拉長同紅超

綿，唔順，少板
點買得落手

之前係直播話係frd？拍心口黎幫下佢？
廣東話好似唔係好標準

唔好誤會我唔係講緊顏值, 係間嘢將唔係摩根當摩根賣唔老實

我見有人話唔好將條黑曜放係白晶簇到淨化，什至唔好同其他手串放埋一齊
因為話佢係擋煞吸負能會影響到個晶簇啲能量同會搞死佢
其實係唔係？
因為想買個白晶簇所以上網睇下見有某網店youtuber咁講

新手請教
1. 黑銀鈦
2. 7.5mm
3. $2188
4. Mundane.stone ig
5.

個人黎講，唔鐘意，就唔會買。。。。。一千幾百都係錢

好耐無入嚟喇

可能係我唔知價錢
點解我覺得好貴嘅

7.5mm過二千
雖然話黑銀鈦個價升咗好多, 過一千已經貴, 過二千係咪黐線

呢間嘢成日都話收藏級

好L貴

其實我自己都覺得有啲貴
但粉摩根原石又好似出面真係無
本身想去埋p記睇手串，最後去翻依度

你嗰粒黑超吊墜個價錢同我琴日嗰條手鏈差唔多

我唔會上淘寶啦
都買左喇

對佢黎講係，要求level 唔同掛

franco sir講染色舒俱來
世界大戰抹黑宇宙了

我想講佢個結尾cut 得勁突然

入戲肉至黎the end~~~

其實極光23係咪好易造假？淘記見到好似幾靚 但唔敢買

無留意開黑銀鈦唔知價，但就咁睇覺得好靚，被燒到

d片幾好笑

呢間moonriver真係On9
染色彩幽 ，金太陽當超七買
仲要應該真係乜都唔識 先會連whatsapp icon都用染色彩幽

呃下妹妹仔都算啦 仲話幫人揀水晶
放佢上黎警惕下世人先

咁係唔係以後見到有人賣染色同酸洗嘢都唔講得? 因為你哋都assume咗佢係加工

同埋我已經冇再提佢藍線單嘢，提起呢件事嘅人又唔係我 跟住就話我成日狙佢哋
你理得我點諗佢啲藍線係點？咁我朋友都話佢啲藍線上手手感好膠，咁你哋係唔係又要逼我個frd話唔膠？

新手請教，戴係身，同放陣有咩分別?
1.
PROTECTIVE COMBO SET
Laklai
天鐡20g
Woody 3.45g
2. 如圖
3. $18xx
4. 能量石堂
5.

最近入咗甩白晶碧璽共生波，真係史上最難影
好似一對稻草人，下面有啲乾草，未見過又幾得意就入咗後面仲有個森林但完全影唔出，棄已放

玩呢啲我真係覺得好需要買一個微型鏡頭嗰啲

如果怕買貴唔開心既
真係唔好上黎問
正常黎講 實體唔會夠網店平
網店又唔夠淘寶平
淘寶又唔夠直接微信問廠平
合眼緣咪算

咁其實如果有店覺得自己d鮮色紅幽係真野
佢去搵大機構驗
又有乜所謂
講真宜家未見過唔代表真係無

有無ching知邊到實體有13-14mm金運
行左勁耐都搵唔到咁大粒
太子有一間13mm 要700幾蚊

咁呢個又用唔到微型鏡頭，都3cm
其實鏡頭都想買但驚自己一開坑就跌死，我係嗰種入坑不回頭嘅人攝影冇返咁上下財力好難捱都係用住手機算

買夾手機用嗰種都得啦
好似都係幾十蚊咋嘛
因為我都係用嗰啲效果都唔錯

你一開始話jai係染色其實都無咩人講
係人地肯比錢去驗
你又懷疑人地搵第條驗/淨係搵一粒
先最黑人憎

我買完一個手機夾就會開始睇埋單反嗰啲，同入水晶坑一樣
一開始都係執咗一粒十蚊黑曜，宜家……

我明我當初其實都係諗住買一條乜嘢愛情功效嗰啲狐狸粉晶手鏈..去到最後竟然儲咗咁多..

你仲記住d藍線

想請問
白晶簇買返黎使唔使做啲咩先用
定就咁用就可以

同埋點解咁耐都未有證書

+1
上面有人話live show過
有無人有cap

可以既話，燒個鼠尾草或者聖木先用，冇就就咁用啦。

好 因為我仲未買鼠尾草
可唔可以用水沖吓 畢竟出面買返黎 洗吓好似衛生啲

洗下囉唔會死

差不多次次都有睇但唔覺既

沖完即刻印返乾佢，應該冇問題的。
唔好浸水。

好 唔該曬！

月亮石同拉長石一齊戴 都得㗎可

此金草莓不同彼金草莓喎咩超七呀

佢應該唔係廠係類似水晶城嗰啲

摩根石用唔知銅定鐵線串左一排, 想換線時發現條線係珠仔入面銹化左
搞到D珠仔線洞入面黑黑地 可以點清潔

巧肉酸

禾買過，個人覺得ok, 價錢都唔係人人接受到

我都有兩三條係咁問過賣家話冇得救

想像唔到穿銅線咩樣有冇得睇下

Very ok 只係貴不過對得住個價

其實我都唔係穿銅線
係啲石之間有啲銅珠仔果種設計
應該係啲銅生鏽 搞到啲石都受影響

有無淘寶店介紹？

我以前都試過咁
問過話冇得救
自始以後唔再買所謂設計款
只買穿橡筋 /彈力線嘅手串

想問下而家12mm黑拉長大概咩市價叫合理？

無染
但有啲棉 仲有紅皮 呢個價ok啦

紅紋係咪戴吊墜好過手鏈

好，但價錢嚟計叫正常定偏貴？唔該ching

負能量好勁又撞過邪係咪要戴黑碧壐？
有無推薦
我見好多都得原石

咁大粒多數唔係美國
睇返一樓有po分辨閃靈鑽產地

黑碧、黑耀金耀銀耀、金運都得 睇你鍾意邊種水晶

黑銀鈦好推薦

笑死
原來d ig shop真係改做淡雪
我上次以為自己9up

尖叫再尖叫嗰度笑咗

影黎睇下當分享都好

如果符合我上面講既條件就都算正常 而且靛色比深藍更稀有 再加上粒粒唔同樣睇岩就真係好買了

名石出果陣都係叫淡雪

好似上個post有人開左個mewe gp比人放水晶

乜撚都叫閃靈鑽

間野愈黎愈痴線
奉勸大家真係唔好帶染色晶 又柒又唔好

咁洗腦傳教式on99

有大粒既我喺呢度買
直頭喺閃靈鑽個產地郵chop應該冇假既

咁大粒會唔會貴啲
平時見到都係細細粒

呢間咁大粒平極都幾千

雖然成日撞邪，但睇你哋講完之後睇過晒黑碧金運同黑髮，唔知點解始終都無興趣最後都係成堆黑曜

你上面果粒係全包定半包？睇圖係靛藍色囉 你可以比較埋同鋪其他藍線係咪都咁既色 如果係就姐係未必係靛藍色
如果你想睇景既話13mm果粒會好啲 11.6mm太細了

想問下大家信唔信要睇五行揀水晶？
因為我睇親中意既 都係五行上唔夾我

信信地
我多數會睇返啱自己五行嘅水晶多

2粒都係全包 但我唔記得第1粒係咪半盤 第2粒就半盤嘅 2粒都冇彩冇裂冇棉全淨體
其實想買粒再繞線做個吊墜仔

邊間淘寶多幽靈波？

我覺得眼緣都某程度上會話比你知你當下缺d乜
我本身入坑係淨係買d近藍色綠色嘅水晶
因為鍾意d色
其他色得好少 最多一條半條
但突然有一排每日都會想戴橙紅色系水晶
近期就好想戴黑色系
(明明得一條金運係黑色，想戴都冇得揀
結果係咁睇ig shop 有咩黑色水晶好睇而買咗黑髮)

而且比你睇完五行買條水晶但你唔鍾意
你都戴得唔開心甚至唔會戴
如果好彩睇得啱鍾意嘅話
咁睇五行黎買水晶就冇乜所謂

感激

我唔會上網店買啦
一定要見實物

咁你信唔信忌某種水晶就要避免戴
我係太多火忌火 但又好中意超七呀紅紅紫紫果啲
聽完啲五行分析 就忐忑忐忑

靚仔啊！會唔會好貴

無裂既好似係係最貴既紫鋰輝
邊樣靚就見人見智 個人中意拉絲貓眼 要晶清薰衣草紫晶都有啦

條片又幾好
雖然我只係睇最尾1,2分鐘

寶石鑒定嘅朋友認證條片OK

想請問下
我買左碌鼠尾草諗住做淨化
但應該點都唔會一次用完
咁應該點整熄佢呢

我會揀上面果粒好似比第二粒明顯見到兩粒花
同埋做吊墜大mm會好j啲

btw邊間黎我搵緊藍線原石

寶石級就係全淨等級唔代表有美感

男爵巴終於上番水

可以剪幾片出黎燒 唔洗成紮燒

唔該你巴打
咁你推薦去邊間買黑曜會好D？

係咩
邊到買黑碧壐既CP最好？

注膠呀，係注膠呀

忙

某D處理嘅方法肉眼好難睇
用儀器都唔一定睇到
我聽過嘅 例如有黑瑪瑙
仲有某D加熱過嘅寶石

咁啱你喺度想問吓紫玉晶其實係咪人工處理過定係假㗎
我見幾靚不過我覺得佢清澈到我有啲覺得係假

Franco Sir 搞到我都想讀寶石鑑定

唔100%肯定
但95%係純天然
見過呢種嘅原石

巴打知唔知紫玉晶英文名係咩上網搵過都搵唔到

其實阿賽係咩嚟
我成日以為係啲cheap野改個名扮上菜

的確係只係普通石英 係有個人將某個地方既石英申請個名做阿賽咁解

多裂既白水晶

又諗起上次果個店主將啲水晶起個朵做東海xx晶

前幾日睇live 個店主講到阿賽好多攻效 只係比人低估左先賣得平

呢條唔錯喎好似

其實點分？金太陽同金草苺

第二條隔住個mon 都覺得棉

恥笑

乜size?

好似9定10
我都忘記

我係有小小信自己多過信人哋幫我睇五行
如果我係忌火唔戴得紅色系嘅
戴完應該黑仔過唔戴
或者發揮唔到水晶正面嘅功效
(我唔知火過盛有咩後果 燥底果d????)

如果你信嘅咁咪唔好買紅色類
(紫色都係屬火嗎？我唔知)
不過咁，如果五行話你知應該買其他色你會唔會想戴？

Google到鄉土一個post

有人話係 milky Amethyst
試過用lavender quartz 去google 搵到差唔多既野

好 我搵下 因為我已經加得七七八八

Thanks我再睇睇

黑碧璽唔係咩貴野應該好多地方都有
你搵幾間大鋪問下有冇
之前買過條6mm 定7mm 好似100蚊唔駛但我唔記得邊度買

如果唔係買舊原石放喺袋都ok

黑店到

呢間不嬲做代購mark upupupup

Fat fat

姐係靚嘅紫瑪瑙

呢種真係幾靚

做呢啲真係賺到笑
搵張圖改幾隻字
做少少野就賺到幾舊水或者千幾蚊

水晶呢行不嬲都係靠吹
不過好多行都係 e.g. 韓裝 韓妝

我覺得食水200至300我都接受到
好似我之前搵嗰間佢都係食咗$200 $300左右咋嘛
佢勁誇張囉次次都係食勁多
二百幾就講到七百幾

左手交右手每條賺200我覺得已經好暴利
但而家睇落賺200都嫌少

其實嗰間手鏈先最嚴重係可以貴成$1000
Cls

睇你自己要求，同budget 囉

我反而覺得280屌得過

睇返淨x每條貴其他shop7000 又覺得賺1000 好少

咁你不如過預算多啲買條好啲㗎囉

exaxt 7 ly

其實仲要睇你而家嘅狀況係陰定陽
陽氣唔夠戴火元素無問題
反而唔好戴偏陰水晶
例如月亮石

呢條550點一步到位一步到位都起碼要幾千蚊

係啦 不過就無咁紫

我自己一步到位就算，係有再靚d...不過又要再貴d, 唔捨得買咁貴。。。。冇比較就冇傷害

左邊果條買咗幾錢？

7...........

問左賣家拎咗個神器
用嚟影啱啱收到既拉長
條拉長好痴線靚到好似月亮石咁

見親月亮拉長上呢個圈就知咩事

轉光好麻煩㗎
呢一舊野影相一流

其他你唔講budget淨係問人有咩推介
人地都好難做水晶咁多grade佢可以點推
你唔識價介紹幾千又好似劏你咁
介紹幾百又嫌cheap

繼上次手毛之後今次係頭髮

呢舊野叫咩想買

我都想問佢叫咩名

關鍵字 手串展示 圓托

呢個好似正啲

可唔可以要個微信

thanks

c222922

雙魚絲你影相既角度好得意

啱啱食飯嗰陣時收到就即刻影
所以放唔到上枱度影

好似小學生喺檯底傳紙仔咁

呢間不嬲貴

你意思係靛色係冇咁紫？咁紫啲係更稀有？

我諗住violet呢隻色叫靛色
我都係睇維基話violet呢隻色既藍線比較稀有
可能只係影既角度問題 你第一張圖比較接近violet呢隻色

綠月亮石

幾得意個感覺好似劇集入邊嗰啲夜明珠顏色

同埋食comment食到叫極都買唔到野，當時仲睇live睇到好夜，之後唔撚睇

有無光，睇相唔多覺
之前見過有綠月亮石palm stone 有少少白光

現實中睇有
不過係好微弱
同埋呢個價錢所以質素上都唔算太好

其實食comments 係咪IG啲bugs嚟
成日都覺得自己比IG禁言
覆親live都搵唔到自己

我成日諗係咪真係食到10連都食晒

男仔要愛情 姐係拍拖個d 要邊隻水晶好 求推薦

下次買幽波想買紅黃色系秋天風景

要拍拖，先要錢

感建鈦

有時真係會食留言，要閂app再入過先好d

乜野黎

呢個建議會唔會太現實

呢條如果10mm 樓下都重可能唔過萬

呢個世界就係咁

正解

咁如果唔係violet 色，係咪唔值$1600 人仔？

邊度買？
全藍光？

之前介紹嗰間月亮廠你搵吓

係呀全藍光全部都好強光
不過有少少細6.8左右但$200都唔使

今日收貨嘅月亮
肉眼睇比較紫色啲
係粉紫色嘅月亮

都買得過既

叫左佢影多幾張，確定左佢係深藍色黎 勁大色差，唔知仲買唔買好

屌第一下諗左諗 鈦係吸姻緣架咩
之後先get到

可能你其實都唔係太鍾意呢幾粒如果我鍾意既話望多兩望價錢都唔睇就買左

我諗都係 同埋都唔想做水魚嘅 麻煩左ching 覆我咁耐 唔好意思

男人兩大煩惱一掃而空

唔會呀我又唔係店主 何況呢到少人玩藍線 當sharing囉

只能說你太年輕

呢條冇色兼一撻撻既藍絨post咁多次仲未賣得去呀

想問下如果紫黃晶去邊間買最好 最好有門店

想問藍虎眼之前戴開左手
最近買咗金耀石
係咪可以一齊戴右手？聽個店主講藍虎眼可以帶右手

利申左手有帶Apple Watch 同水晶新手

其實左右手冇咩所謂最緊要唔好撞花

乜而家店主入貨都要上嚟問

想問犯太歲帶金草莓應該帶左手定右手

錶帶右手咪得囉
不過我覺得都唔慣, 成Q日都拎起左隻左手黎睇時間

我唔知係咪呢間夢字啦咁樣一手買2800人仔 我覺得算係咁

無所謂啦咁咪可以知佢地會mark up幾多囉

咁做生意係要賺錢嘅
只係呢啲批發廠透明度高咗 唔係行內人都接觸到
但問呢啲問題真係好on9

有冇人買過坦桑
呢隻好靚 好想買返咁上下透嘅坦桑
搵左好多間暫時都冇人平過車仔 微信個啲都仲未搵到
有冇人有留意開

巴打想問下邊間

呢批去到幾乎好多條都有礦缺 改手圍都改唔走

右手

新手
見淨化可以用晶簇/柱 魚眼石 瑪瑙碗 透石膏 燒鼠尾聖木
咁有冇話邊樣最好

要唔要又幫佢淨化埋？

我想問一問
天鐵係咪都可以戴右手？
上網google 過都係得佢d功效冇特別講係咪可以戴右手
想係條黑髮中間加粒天鐵

另外其實都想問d人話天鐵可以放大其他水晶功效係點解嘅

如果係啱啱買返黎嘅水晶同晶簇魚眼
我會用鼠尾草燒燒佢 安心d
平時戴完嘅水晶我就會擺魚眼淨化
如果冇預算嘅話可以買舊魚眼
淨化叉電養靚水晶

其實有冇紫曜石？

真定假㗎？平時都唔見有

黑曜石啲眼綠/紫，佢將全紫既砌做一條

多謝指教
呢啲好似好難搵

想問下紫黃晶邊間門店會有得賣？ 問過幾間都無

佢只係將紫色果面轉晒出黎影

紫黃晶睇唔出係咪加熱變色做咩咁睇唔開要買呢隻

因為平時好似好少到紫色

買左條雪花幽靈 第一次戴有少少頭暈個肚仲攪攪地
佢好似唔鐘意我咁

呢粒唔抵喎
我下面呢舊都係2500人仔

記錯原來係1500人仔

是咪朝早飲左奶茶啊

咁啱肚痛啫

冇呀 平時都係飲水

頭先除低左條晶一陣個頭就舒服番啲 再戴番又有少少暈咁

係講真 唯一一舊石係佢手上 係真愛就咩都唔諗就買架啦 畢竟粒粒都獨一無二

近排心情唔多好成日好重負能量
戴咗金運黑髮有舊黑碧璽原石都冇咩用
應該戴咩有用

右手戴白水晶+黑碧璽

原來會有加熱變色嘅紫黃晶
見佢功效可以舒緩偏頭痛，都吸引到我呀。見過有一兩間鋪賣嘅特別深色，而大部分賣嘅又好淺色，好奇點解會有咁大分別

紫黃晶係紫晶同黃晶共生，唔加熱天然嘅都大把

想買幾舊黑碧璽原圖攞黎擺
點分靚唔靚
有冇邊間抵玩

但你睇唔出係咪真係天然囉同埋都唔覺有好多紫黃晶原礦喎

就咁黃晶先多加熱，如果紫黃好多都係共生？

應該係紫晶加熱變黃色 再加熱就再深色啲變所謂既老礦但的確係有天然既紫黃晶既

紫晶加熱一半咪變紫黃晶

唔會啦，紫黃本身都有原石，我都有一舊

巴打，請教下，天然紫黃晶會係深或淺色？

淺色多數冇咁多裂，深色多數多啲？岩岩有google過啲原石睇下

睇唔出架

franco sir: 我地用機架嘛

//天然紫黃晶只有一個商業來源：玻利維亞東部的一個礦床，靠近巴西邊界。//

睇GIA講天然紫黃晶得一個產地

我想問下金運星同黑金星一唔一樣？

但係呢個live好似食得特別勁
我之前都試過十連食
又見過有啲好似熟客幫手傳話

有時會見d人testing

邊間

大家又有幾常俾ig食字

你諗住原粒做收藏、雕刻定鑲嵌做吊飾？
呢粒都幾抵

咦我幾粒都係呢間買上面千五果粒都係

真係好清喎！係邊度買架？

兩樣唔同既野黎

我都已經收到啲光勁靚

我focus左去兩條超七度

細條嗰條係琴日收到嘅
其實晶體差唔多
但係細嗰條平好多
大嗰條8-8.5
細嗰條7.5

但係我鍾意大個嗰條多啲光靚啲

同埋唔知點解大嗰條柔潤啲

係金鈦晶？係咪招偏財？

坦桑 7mm 700幾人仔
抵唔抵買

幾錢
唔知點解買髮晶就捨得
買月就硬係唔捨得

係金鈦

我反而調返轉
之前紫橙超七反而就搵啲勁平嘅
最後嗰條都唔算好貴

反而月亮啲光真係燒到我
有時突然之間喺衫袖見到佢哋發光我覺得好開心

反而細嗰條就平好多1600人仔

但係細嗰條就2800人仔
我最心痛就係名石嗰條同樣價錢但係多棉

而且細個條仲有紫色光

個人覺得月亮石追到最光最清都係咁上下款
入面包野果D就條條有唔同美態

雙魚c 一個月使幾多錢買水晶
咁多白水月

冇啦唔買啦我想要嘅都已經買晒

我平時買嗰啲其實好平㗎咋係呢排手頭鬆啲又好鍾意好似玻璃咁樣嘅月亮石

洗唔洗3000？

其實啲光都唔同㗎每粒都強光晶透真係好正㗎

有無話邊間買會好d? 問左幾間都唔見有

藍色綠柱石唔係即係海藍寶咩
下面嗰兩條得兩粒綠少少 係藍既話有咩咁特別

冇特別但特別貴 肯肯定700up

同埋咁樣都叫靚晶體真係笑撚左

有冇人可以比下意見

我都想搵條，但pristine搵唔岩

唔係特別貴 不過唔多靚

再靚啲上千 過哂budget

我都係，特別係上面果條

寧願忍手到夠budget直上
個人偏好濃坦
呢條淺色多礦缺
打晒大燈都仲有棉
呢個價淘寶我覺得唔值

同啲人話藍摩根一樣
明明就係海藍寶嚟
有棉有黑點都叫晶體靚 笑咗

應該係睇透度先定顏色先

買左支綠幽靈 晶柱(手指公大小)
忙到趴街
(想hea 唔想忙)

陣間人地又叫廠改名

我都有聽過啊
我朋友負能量好強又係戴黑曜
佢有時懶會淨化疏咗
戴住條手串就覺得比d負能量影響番
我諗佢條手串壽命都唔會太長...
我自己戴黑碧戴咗幾年都仲好靚好幫到我

點睇crystalcava?

我到依家都好懷疑
好似早排我都以為自己幫冇色草莓作咗名叫淡雪
原來一早已經咁叫
佢以前自己作咗做阿魯沙下話

好撚靚

睇睇先

我同你同一批應該嗰條
我覺得OK喎好強光喎可能因為我鍾意水藍色個種

反正你地之後都會再買唔同光既拉長

已經有

豬肉級紅紋2380

佢好好笑 佢del曬之前啲相打算洗底
我記得佢連晶都分錯

得個價係頂級
貨就次級

有幾個批發都講過
黑髮密唔等於靚
反而呢隻啱啱好透個價最貴
密d又平d

拍下Youtube升價十倍

我有問過佢哩樣！
因為佢拎晒唔同級別出嚟比我揀
最密最深色果隻反而平啲
哩隻佢話「透得嚟髮絲組」

髮絲粗*

之前陪fd去齋睇過黑髮
又係類似呢d清底 髮明顯既貴d既
我諗係真係呢d係靚d 當時都無好仔細睇
無記錯好似細珠 5百左右

佢啲好評全部都係多謝Angus Angus 點點點
見咁多間好評都無見啲客會咁樣打好評比店主

係呀 我嗰條勁密髮150 蚊咋

兜字頭成日得D白灰粉綠幽波

我都唔知點mon佢啲貨周圍睇下仲好

但係第二D店又成日夾埋髮晶球賣

呢間野都係黑店之中頭幾位

之前邊撚個話koseki平批藍晶仲貴過wiz

瞬間喺Facebook見到你

順髮就好囉

佢本身都唔係搞咩五行
見啲人做五行做起佢又搞埋一份

呢間講d嘢成日都前言不對後語

越來越反感呢間嘢，死口話阿魯沙係佢改。d貨貴到離地，之前唔識嘢有問過價，好彩最後冇幫襯咋
間嘢唔係真係以為自己d貨全部頂級呀？

對色彩比較敏感......？

真係頂呢間嘢唔順。放咗頂級兩個字係咪就可以賣貴d，真心值呢個價咩？睇過佢live，衰到唔俾嗰客揀條鏈，話live價錢平d，所以冇得揀

咁on9, 比錢買野都冇得揀？

開live唔比人睇清楚啲等收貨先睇？叫你拍片又嫌煩
呢排睇過好多水晶細鋪
其實好多都好有禮貌 任影唔嬲
做客嘅花啲心機發掘下 唔使受呢啲大鋪氣

3300

其實點解買之前唔做下功課
買完發覺做咗水魚先上嚟問價揼心口

咁你鍾意就得啦 上嚟問價盞唔開心
做生意一定賺錢架 睇賺多定少

黑店，開名唔該

好貴

feel 到能量強就得啦上黎問盞自己谷氣

係邊間係咪joxx

紅紋戴右手有冇用上網見到話可以增強個人魅力 真唔真

好奇問，膠隔片邊度可以買得到？

搵到了。。。carousell 原來有

間舖喺唔喺三思list？

開名pls

搶錢到一個點。

第一條500第二條300
（比多左）

紅紋同我嗰條差唔係
我喺stellax買680

條碧300真係比多左

送都唔要

其實佢個fd都幾慘 幫佢做編織 但係啲編織圖比genstone落晒水印

擺晶上黎問真係往往要面對現實

覺得啲編織好靚（動物同花果啲），但中二病啲石食水好深

條碧璽啲色

你個fd又買咗啲咩

係早年未有咁多花巧碧之前既平價之選

黑矅石百幾蚊條合理？

求解答
呢條係綠髮定係咩石
係日本ig見到覺得好靚想買條

死啦我平時最憎染色野
但見到條綠幽 都幾肯定係染過
染到翠綠色半盤 唔知點解好合眼緣好想買
980 10mm

我估係一條唔太靚嘅電氣綠髮...
利申：新手追咗幾日舊po學緊野

唔係

有無相睇吓？

呢條抵唔抵買？ 12mm 1k 紫黃晶

係 我都有諗過自己買石再搵佢個fd織 佢個fd自已有開ig

淘寶熱賣「血吊墜」稱可辟邪擋災 女友篤手指、割臂取血製頸鏈送男友

拎黎香港話係復合神器會唔會發達

合理 不過百幾蚊應該係大珠 細珠100$以內

你個條係點樣㗎？
同埋靚既紅紋應該通透到咩程度？
會唔會透到睇到條橡筋？

點睇得出有染？

點解咁醜樣都賣成560蚊

我嗰條

靚喎

衝動購物係好難講既

唔好直接同佢講
但得閒帶佢去其他水晶店睇
睇多啲應該feel到自己做左水魚

唔會啦 你唔介意嘅話佢都應該無乜嘢嘅

冰裂彩虹唔係因為晶體入面裂咗
之後折射而成嘅咩

幽靈都係因為有水晶體包住左？
所以如果入面裂開唔係應該都有機會咩
申利唔識

總之咪晶體有裂咁岩折射

中間個條坦桑幾m幾錢

邊撚個負皮我

7.3mm $18xx 唔撚記得

因為我放大咗黎睇

12mm 綠眼

呢隻手我見有好多代理轉佢圖，有冇人有第一手廠嘅微信？

勁好奇大家有無咩水晶神奇經歷😃😃😃

輕左。。。。買左水晶之後，荷包輕左

死雞撐飯蓋
柒咗又話自己唔係主打水晶
但9 成post都係講水晶

染色綠幽,唔好買

😂😂😂😂入坑半年買左8條😂😂😂😂
我都輕左

我估係葡萄石有共生

染得好樣衰

Thanks

話說我呢幾日訓得相當之差
碌好耐都入睡不能
拎住舊拉長原石好快入夢鄉

綠幽出面包住果層都係石英石英會裂係正常
裂就有機會折射出彩虹效果
但商人會將彩虹包裝成靚野
咁掉番轉頭諗 裂又點會靚呢明明係瑕疵

嘩屌呢條真係老花都睇得出係染

請善用以圖搜尋功能
其實淘寶入貨好小事 但吹到自家設計就好大問題

次次見到呢啲淘寶貨當自家設計既shop都心諗係咪當人on9唔識search
但偏偏又真係會有好多on9仆住去買

因為我真係唔太識睇 驚答錯frd 唔該晒

佢覆返我話講得唔清楚 戒指唔係自家設計但都唔係淘寶入喎
（用咗假acc comment 唔使起我底）

小 試 牛 刀 自 己 設 計

白底黑字咁都可以講到講得唔清楚
直頭係黑店到可以上dodgy

唔係淘寶
喺微信吖嘛

dodgy見

小 試 牛 刀

我覺得大陸入貨真係好小事
始終搵廠起模真係要極大量先壓到成本 唔係個個拎到咁大貨量
（之前入咗批裸石想試吓玩真·自家設計 啲鑲嵌廠報價仲貴過我想賣個價）

但扮自家設計比人踢爆先嚟兜就好撚柒解釋得勁牽強

新手想問下
如果水晶崩咗少少或者花咗少少係咪一定要換
定係照帶都冇問題
同埋想問下白晶簇係咪好易會刮花水晶

最近好興嘅金運石 想問用佢黎擋煞係咪都係護墊級數 平時右手帶開黑銀鈦加黑太陽 今日加埋金運石上去頭痛到仆街

右手超七綠髮？
即係右手5 條

左手自膠

自己穿黎玩下

佢唔係護墊，似m跡底褲多啲

我有朋友嘅經歷好似你
佢一戴上手嗰日就周身唔舒服
損手爛腳到見血嗰種程度
其實係金運石太吸負
所以啲負能量隱藏到好深
就好似深入底褲纖維嘅m血
所以佢就咁擺晶簇淨化一晚
根本就淨化唔到裡面啲衰嘢

所以最後都係焗住買鼠尾草
燒鼠尾草薰佢耐啲會淨化得徹底啲

Btw最近好似好難買到鼠尾草咁
買開嗰幾間都話無
有無人知邊度有草賣

係咪啲綠色一撻撻？

染色綠幽真係難分真與假

買聖木都得？

線仔急住清貨係咪終於肯執笠

早兩日上去買野見佢架上面仲有好多貨，你dm 問吓

清貨都特別貴 勁石種既 紅紋都話jelly

嘩屌又打曬大燈嘅

瞓覺絲好似對吸負水晶好有研究咁最近好黑仔想請教下 我日日都有將條黑銀鈦放上魚眼淨化 一星期燒一次鼠尾草 有時淨化完會放佢喺紫晶簇上面幾日等佢抖抖 但就好似越戴越黑仔咁 日日都送巴士車尾 工作又唔順利 佢係咪已經handle唔到我啲負能量啦

好呀
謝謝

到底最近邊個炒作金運石/銀線石

不過都有擺張正常燈光出嚟
都唔算太過照騙嘅

一千零一張，岩岩碌到佢story大燈全開

銀線石，邊度線呀一pat光

會唔會就係呢度

iherb 有

新手唔識野想問下螢石係咪好易花/撞到
有時見啲色幾特別幾靚 但如果係脆弱啲(好似紅紋就唔敢買)

再脆弱過紅紋

黑銀鈦呢啲高級嘢
我小窮j未享用過，所以無研究過
睇開平嘢咋

上網睇黑銀鈦嘅功效似乎偏向驅趕凶邪上
雖然話就話可作幸運符護身符
但應該係嗰種會你你氣場變強大
從而驅趕凶邪嘅水晶嚟

即係變相令你氣場強到趕客咁
所以工作上容易有孤立無援嘅感覺

如果求工作順利嘅話
不如戴啲招貴人嘅水晶啦
靠親和力吸啲貴人返嚟
到時貴人多咗，小人自然無掟企
尤其係走動大、轉變多嘅工作
有貴人相助爭好遠

至於車尾
我成日都送
多數都係我hea下hea下先搞到遲出門
可能你較定個鐘再出發
會隱陣過靠水晶

我都覺得係呢度
呢個post係許願池嚟

擺低想要咩
就會有店主幫你搵

10個店主一齊搵
就可以炒起

成日將iherb同賣傳銷嘢飲嘅網撈亂
等我今次try try佢啲草先

覺得螢石手鏈好似打磨得好麻麻咁
好似好花 有啲刮痕咁
但摸落去又無乜嘢
其實係咪關佢硬度事？

好詳細唔該你啊訓覺絲

咁就淨係可以觀賞
個彩彩地有時偏紫有時偏藍既色好靚

聖木得啊
貴啫

好似好多舖頭$20
先得支長過煙仔少少嘅

記得搵下code 先買
iherb成日有discount

螢石係一種好伏既石
所謂仙氣要係有光同白色背景下先好睇
一上手變左暗啞混濁既色
如果真係想收 最好去門市試戴下
網購中伏機會好高

佢都幾唔抵我上amazon訂咗成箱為返30 蚊紮因為我日日燒好似人食煙咁用得好快

你地有冇買過閃靈鑽？
我見網上係話買閃靈鑽一定會連證書比埋你
堅定流

可以咁講
都可以話你本身能量弱

傳說水晶有神秘力量

螢石光澤係"亞玻璃光澤"
其他水晶基本上都係"玻璃光澤"
姐係螢石永遠都低其他水晶半級

我追唔番
可唔可以講多次

咁如果金運加粒天鐵戴左手會招財嗎？

點樣分靚黑碧

夠黑 潤 冇礦缺
好平的

你search white sage大把

邊隻好，見有啲評價唔好

最重要個樣唔係好吸引

想問下
依兩條晶柱 係咩晶嚟？
無啦啦係屋企搵到

左邊紅幽白幽共生
右邊綠幽靈

唔該曬

好耐之前買嘅幾蚊一對幽靈波波耳環
仲未諗住入坑幾蚊買返嚟睇吓咩樣
顏色我覺得都自然嘅應該冇染掛唔知喎

仲有一對我好鍾意嘅要月亮石耳環

天鐵都唔係用嚟招財
以前啲天鐵不嬲都係啲法師驅邪嗰陣
分別擺粒喺牆角用嚟做結界

係近呢幾年先無啦啦變咗有招財功效
所以答你唔到

近年聽D商人吹捧天鐵係for增強其他水晶功效

你買左幾錢？
我都覺得紫玉晶好靚好想買

四百幾人仔你當500囉
不過都大嘅8.6左右

我都覺好似
之前仲話係到幫jai 口既就係教徒，負皮佢又係教徒
依家自己就無啦啦打段咁既野

好押韻

好靚
係邊間買

好靚
又好想知係邊間買

爬下文兩間我都應該有放過出嚟㗎

佢啲晶真係好靚
但冇錢畢業

我呢條都係好神奇唔知點解佢咁平
平時嗰啲我都唔係好買得起

唔該晒
有諗過係咪呢間但唔見類似嘅嘢

直接問佢好啲

佢唔係所有嘢都會上架

所以早幾頁定早個post 我都有係度請教大家
之前記得呢度有位巴絲話分到天鐵真假
諗住可能會對天鐵多d認識
我google 完只覺得講到好似佢萬能咁
唔係好知到底天鐵係咩功效 又唔係好明點解可以放大其他水晶能量
又唔知戴唔戴得右手
正常一般水晶 + 招財 應該係左手
但又話佢可以辟邪擋煞護身符咁咁似戴右手？
如果真係可以放大其他水晶功效
係咪應該跟其他水晶帶？
例如我想放大金運吸負嘅功效就應該跟金運帶右手？
想放大金鈦就跟金鈦戴左手？

乜可以咁flexible 架咩 我好亂呀

咁我等佢直播未諗到買咩好

第一次入手設計款
2 舊水都唔洗 好鍾意
未試過有條鏈係望住會咁開心

有冇人同我一樣覺得碧壐原石個形態好靚
段片唔知真定假咁易就沖到成堆藍碧出黎發達啦

同埋黑碧係易出現好多好多好多

綠色黎架喎

叫藍綠可以嗎
反正好靚

佢賣幾錢條

唔敢問
怕問完唔啱又俾佢屌

根本就係剪左淘寶果條再穿過

睇到我好想採礦好治癒

撩住鼻睇

好大舊西瓜

食花生食得太心急打錯字sor

呀星星女皇mon得幾貼喎即刻負皮

換第2 種石就唔係抄
同一件衫同一cutting
一件真皮一件pu但一樣款係唔係唔算抄
btw佢用換呢個字 唔係話撞idea
即係真係睇過張圖不過換晒第2 種石啦
不過同呢d西女人講道理嘥氣
呢d過期mk妹既學識水平根本做唔到理性討論呢樣野

呀女皇對抄襲嘅定義都幾搞笑
想當年人哋同佢用同一隻12蚊店cheap cheap星星碟就叫抄
自己跟足人哋design用唔同石就唔係

剪走個哈哈笑囉

買淘寶可恥！竟然抄淘寶更可恥！垃撚圾！妹豬們唔好再比呢個妖婦語言暴力啦，貼錢買難受個人咁撚臭西，穿出嚟嗰啲晶都唔方好啦

Mon 勁貼，秒負皮 得閒攞下靈感穿珠仔啦

呢間搵唔到仲有無提示

你將上面嘅英文嗰個名直接複製去微信嗰度搜尋啦

各位你好，想請教下大家呢件係咪叫煙水晶？
灰灰地又有暗暗的紫色

另外晶簇清洗完之後，點解好似無曬靈氣咁，明明新上手果陣好靚

多泥多鐵鏽姐好似係

或者燒下草

岩岩掘出黎，D 泥食到好深，好難洗

千中哈

好似啲大陸人啲語氣

月亮石千中有咩好擺款

好正呀你啲收藏品
我都想買呢啲但係真係冇位擺咗紫晶白水晶同埋魚眼就冇位啦

好心佢唔好扮心胸開闊啦
睇佢係個post嘅留言笑死人
仲要大把fans幫佢講說話

即係戴咗仲衰運咗？

我一直都冇位，放到成個書櫃都係，就咁望好似礦物博物館咁宜家已經放埋上床，霸咗三分一位，同我一齊瞓，我啲Fd都覺得我有撚病

最近又買咗十幾嚿總共成6、7kg的魚眼，到貨真係唔知點放好，衝動購物

放上床
訓落舊魚眼應該痛過lego

空間係逼出嚟我瞓覺唔貼牆瞓，所以啲晶放貼牆位，暫時冇試過壓到同埋脆弱的就唔會放上床，多數係白晶魚眼同大原石，壓到都係人痛唔會爛

不過有時望到半床晶都覺得自己有啲太痴線，好似Fb嗰啲水晶老屎忽咁，真係要停吓手

優咩化 染色咪認

我以前淨係聽過可以擋煞辟邪

淨化得好就無唔會有反效果

其實唔淨止金運石
所有黑色水晶都要勤啲淨化、淨化得徹底啲㗎啦

只係金運要再淨化得好啲之嘛

咪就係
啲商家佬阿荗整餅
越吹越大

之前阿媽個fd賣開水晶，執左條虎眼返黎
戴一陣開始暈，家姐戴就即刻頭痛
所以諗緊係太勁定係能量唔乾淨

想買條正正常常花幽真係好難
先唔講合唔合眼緣
網舖大部份都染到螢光咁
染唔係問題 唔好死都話自己天然無染啦
其實染色花幽真係好核突
我寧願店主擺啲泥色出嚟賣 都唔好再賣啲螢光幽靈
呢度咁多人mon post希望各位店主回頭是岸

今日開始戴金運石（右手）
一戴上手，隻手就痺

呢到好多人買淘寶嫁喎

戴其他水晶都會痺
痺好小事啦
正常

唉屌

$2000有找其實都算係咁啦⋯⋯

因家而家人民幣匯率好撚高㗎
絕對唔係10幾年前嗰種1:1咁嘅匯率

如果佢無支那版嘅支那寶戶口
而要改用淘寶嘅方式嚟俾錢嘅話
個匯率就會再高過上面呢個數

另外可能仲要收手續費

運費方面
呢啲貴野我諗佢唔會用集運咁癲掛
即係佢會用順豐到付啦
咁又要再加多至少$36送去住宅區

如果係$2000有找嘅話
計到最盡，佢會係賺$557左右

最多只係食水比較深
邊有賺Double咁多

不過上網貴嘢
又無得拎上手撚
總係會有種蝕咗嘅感覺

太多錢想俾人呃下就去馬

媽劇停真係好重要

你都識講你係新手，#1 第一句叫咗新手睇Pin，pin嘅第一句都係叫新手睇pin，睇pin真係咁難咩

黑店嚟

5、6年前買過條極多棉嘅7定8mm薰衣草紫晶
收我差唔多$300

後尾識咗啲法科師父俾佢睇條晶
先知間嘢有搵人落啲陰法邪嘢喺條晶度
仲要搵埋啲濕鳩kol打手做廣告
呃鳩啲𡃁妹落搭

有錢買太空卡幫自己打好評好重要

水晶唔係啲咩貴嘢
服務先係最貴
你見佢提都冇提過水晶
反而係咁問你感情狀況
就知佢醉翁之意不在酒

只不過水晶嘅功效我自己就覺得唔係真係咁大
靈氣幫到嘅會多啲

不過
就咁睇佢啲天使、愛情、金錢、水晶靈氣
全部都係脫胎於reiki臼井靈氣
但又虧過臼井好多

就算啱啱做完佢啲靈氣
你都係好快會打回原形㗎喇

宇宙能量嚟
幫你直接用宇宙嘅能量做嘢
令你唔洗借水晶呢個工具間接咁、慢慢咁拎能量

唔知佢男女啊
男女都可以識靈氣治療嘅
課金去學就會有傳承同有灌頂

不過就算係臼井靈療多數marketing 做得好嘅話
都係收得好撚貴
收得平嘅就marketing唔好

不過其實只要有正統傳承同灌頂
效果根本冇分別

不過竟然真係有陰法
我以為佢9up咋喎真係有做野

呢間出名repost架

喺pristine.crystal買咗一條月亮一條拉利瑪，貴係貴啲，但真心靚同能量好，買完幾日心情都keep住幾好

下 間舖有自稱過用？

D圖一睇就知係廠圖啦

我覺得問題係廠圖扮自己圖
呢間之前幫襯過感覺都唔錯
早排見佢post廠圖係會講明
有啲失望

我唔係好識呢d野
狐仙係咪即係陰邪野

可能係講啲咩秘密淨化 bababa個類

係
如果隻狐真係仙
學早排喺度講過嘢嘅巴絲話齋
點會咁易俾佢gotcha
同埋為所欲為、當佢工人咁點

所以狐就係狐，不過唔係仙
而係啲山精妖怪

甚至有機會連狐妖都唔係
只係佢搵神功佬請祖師落嚟做嘢only

不過有料嘅神功師父真係可以好勁
同埋收得貴
我好respect神功師父㗎
所以睇到呢個comment嘅師父唔好搞9me

Ps: 神功師父之所以係神功師父
係因為佢願意過教
應承祖師自己第日死咗會願意做其他人嘅祖師

所以所謂嘅祖師
其實只係死咗嘅神功師父煉返嚟嘅力量
但唔係個個都煉得好
所以水平好參差

呢d神怪野我又唔係好鍾意
如果狐仙都比佢捉到
佢好野囉

有本事捉狐仙就唔使賣啲劣晶呃細路女啦

講起捉狐仙我又諗起精靈領養啦屌

中二病精靈 Gotcha

話時話呢個post有冇基督徒
我發覺好多基督徒有戴水晶
得架咩

唔睇功效咪得
暗地裡有無睇就要佢自己先知啦

最近買左條粉晶好靚有穩定拍拖唔想有爛桃花
係咪帶右手就掂

成日諗係咪唔想要嘅功效帶右手就可以排走佢

P記都好貴
不過啲水晶貴得嚟都對得住個質素
所以食水深啲我都ok

Btw呢度有無人玩玉㗎？
年幾前睇中p記啲平安扣
諗住買俾啲初生bb戴嚟保佢大
點知好細粒已經好貴
鼻屎咁大粒都over $500
即刻放棄買並且覺得𡃁仔要粗養先大

其實我都有幾嚿粉晶原石同波波，但真係冇咩爛桃花痴線佬，反而人緣/貴人真係好咗，冇啦啦有以前的教授搵我傾偈，又有舊同學介紹工做之類
定我本身個人太趕桃花，所以好爛都冇

好想玩玉平安扣，但玉石個難度比水晶高好多唔敢亂嚟

粉晶=痴線佬
太多人咁講過 等我搓搓佢試下有冇先

和田玉好平，翡翠先貴
不過都係唔太識點和田玉啲XX料係形容顏色定產地，好似兩者都有（晴水、煙紫、且末藍、黃口、藕粉、羊脂玉、米達料、鴨蛋青etc）
見靚就買

和田玉幾靚但翡翠真係阿婆先戴

藍虎眼好似唔係用黎僻邪

之前買嗰陣個店員話有辟邪作用

邊間水人呀又

入咗人生第一條碧
仆街啦入碧璽坑真係破產
黃燈

日光

起碼唔係線仔豉油珠先

Adela?

啲功能任人吹嘅咋嘛

都係嘅，但戴完仲黑過冇戴真心sad左

覺得紫羅蘭翡翠都幾靚
不過真係好貴 同埋自己唔識分真假ABC貨
相比之下 紫鋰輝變得抵玩好多

條月亮好似有d 綿？

條月幾錢

同意
其實覺得貴咪唔好買/自己搵廠買囉
唔洗下下搞到呢到要玩批鬥咁
明明本身都係大家欣賞下水晶
就黎變水晶痴線西

黃燈睇都好透
啲色好靚，好鍾意呢啲色
想知買左幾錢

同感做生意實係為賺錢架啦
你自己揾到廠咪同廠買囉
揾唔到既有d錢係要比人賺架啦
同廠deal運返黎答你出貨都係時間成本
緣飾晶之緣嗰d markup 20 倍都未比人屌得咁勁
呢間賺少少就要被屌好慘

1480

睇多啲你就會知道見到舖頭都係攞同一樣嘅相出嚟
我寧願自己慢慢搵好過
除非真係一啲好少有完全搵唔到嗰啲

ok 喎！請問邊間買？

喱間廠圖混埋現貨一齊賣好難分下

學睇燈光
你睇得多就知佢啲廠圖係點樣打燈啊
啲燈光咩色

觀察左一排
平野佢多數都係現貨
貴野就廠圖多

賺500幾現貨黎講ok，但係左手買右手賣無成本都食人500就狼咗啲
佢啲現貨都ok抵，何必repost廠搞衰間舖

好平

最尾嗰句

好靚呀
次次碌ig見到紫羅蘭翡翠嘅手鏈耳環
真係忍唔住心心眼
但係望多兩望又覺得佢好似薰衣草紫晶

因為唔識分佢啲等級同真假
所以一直都無入手
對銀包嚟講，真係無知是福

早幾日試左炙手可熱既金魚膠花
唔岩眼緣 又慳一大筆

我兩樣都有
戴翡翠個感覺舒服過和田玉
和田玉質感太油潤

謝絕買廠圖貨
自己入貨自己影相 呢啲都係心機時間 同埋take risk食蟹貨 咁樣我覺得都可以接受
無本生利真係

就咁買粒翡翠平安扣保平安就好夠
唔建議深究
因為翡翠煩在多造假
同埋色同種既術語又多
好似有水頭又唔等於冰種
油青又有細分晴水藍水
淨係搞清楚呢埋概念就頭都痛
翡翠分A B C
A玉就係指天然無加工改變翡翠原有內在結構同色素
B玉係指用強酸之類既化學品破壞原有結構
好似用硫酸洗d有雜質同石紋既翡翠令到睇通透d
C玉係指後天人工加色令淺色/無色既翡翠變綠/紫
有時d人將價錢平但又透又多色既翡翠攞去化驗個結果係出B+C玉
如果新手怕中伏同唔想買到加工翡翠
就可以買d唔太透同顏色唔好咁鮮豔既翡翠
通常呢d都唔會造假同埋會平好多
翡翠係比水晶更大既一個深坑
真心唔好入坑

我之前無聊$10買咗一大袋邊角料返嚟睇吓到底翡翠係咩樣

跟住放上翡翠群組佢哋話竟然係$10佢哋唔係好信

不過如果有能力嘅話其實都可以整到啲小件出嚟嘅

其實我覺得翡翠如果可以試吓其他形狀唔好做典型嘅雕刻可能可以年輕啲其實都幾靚

講明先我唔識睇真定假
可能呢啲係B貨或者c貨

呢d玉邊位唔會係B C貨啦
後天加工之後都仲係呢種質素會蝕錢
翡翠邊角位好平
因為本來就無咩價值
除非造玉鐲之後留低既玉芯果個位就好貴
至於翡翠雕刻點解都係典型果堆樣
一來係因為翡翠既雕刻黎黎去去果係班師傅
佢地做慣果堆雕刻可以容易判斷到要用幾多料同埋雕刻既過程損耗大概有幾多
二來係宜家好多都係用機械去打模
所以好多玉器都變得一模一樣

買之前冇留意到個list 想問下crystalfatexxx有咩問題

$10係真嘅我都OK 㗎啦
遲啲得閒諗住試吓雕刻一隻兔仔出嚟

翡翠玉石俾我既刻板印象已經連綠色既水晶寶石都感覺娘屎D
我未見過藍調之前一直覺得祖母綠好老好娘

呢種我OK
佢唔使雕刻直接隨型咁樣整個吊墜

水頭係指件野嘅打磨拋光功夫做得好唔好
做得好嘅打磨拋光 係會好似有層水起上邊咁光滑 所以就叫水頭

之後再睇返翡翠嘅外表分種類 冰種 老坑種 烏雞黑 福祿壽 豆種乜乜乜

同埋有時會睇返雕件再改名 平安扣阿 玉厄之類

之後就係有冇加工 姐係A定B定C

上祖下翡
呢D not OK

普通豆種翡翠唔會好貴 不過一定唔會靚
10蚊粒平安扣 又白又多粒粒果種

翡翠出產其實都幾大量下
最近緬甸傳出唔知死人定打交定山泥傾瀉果個就係翡翠礦
開採方法有幾種
緬甸果個礦開採方法係超多人好似蝗蟲咁企晒成個山頭 踩撚到寸草不生
再掘撚晒D沙上黎 之後掘到一舊舊果D石 就係翡翠
淘寶好多商人掘完唔打開佢直接賣 賭下入邊到底係屎定靚料

賭料聽聞講好多伏

人地掘左幾十年 邊D料係屎估都估到
咪拎出去比人玩下

有機會出靚料嘅原石 一定會開左黎睇先

屋邨麵包舖三文治咁樣既咪原舊俾你賭下

有時係你個能量場入面有其他靈體
佢地能量弱過條水晶
你一戴佢地頂唔順
要你唔戴既方法通常係你會出現身體唔舒服既情況

我以前戴捷克隕石，唔止頭暈，心都跳好快
之然搵左個師傅，佢係咁解釋
然後佢做左d野，我就完全冇事

而家喺Facebook群組啲水晶都已經貴到咁嘅地步

之前見好多人 /店話帶水晶頭暈好正常
話係個人唔熟悉水晶能量
帶一陣 /一排習慣吓就會冇事
冇諗過係靈體搞事

佢話冇戴過揾鬼信咩

呢啲切割好靚

係淘寶直播入貨仲咁大聲講出嚟
佢係咪覺得冇香港人睇

咁係咪應該多啲戴
變相辟邪
呢個解釋都好合理
家姐係敏感體質
條水晶俾左阿爸戴佢咩事都冇

好多細舖都係淘寶/ we7入貨

追post好難？

追左幾個搵唔到先諗住問下其實已經買左 想知道間鋪係咩事

貴幾倍，劣質嘢話係好嘢
有巴打話佢d水晶有入邪嘢

你問下其他鋪同質素既草莓晶/月亮石幾錢咪知

多謝解答已經買咗 下次會醒目啲

月亮配紅黑七都唔錯

男爵巴個list又更新左擺定上黎先

以下資料由寶石鑑定師男爵巴提供：

水晶知識、術語等：

加熱變色：

激光白幽：

安德森迷思：

X曜石：

長石vs綠柱石

長石—月亮石vs太陽石：

月光石vs拉長石vs彩虹月亮石：

閃靈鑽：

水晶撚入黎(13) （轉載自啤啤利先生）

托帕：

鉍礦碗：

綠柱石（包括：海藍寶、祖母綠、摩根石）：

電鍍水晶：

紅紋：

彼得石：

瑪瑙vs玉髓vs碧玉

澳寶保養心得

綠髮？綠鷹眼？

綠鷹眼例子（分享自古晶巴）

螢石

翡翠術語

翡翠開採

斯里蘭卡vs南非月亮石（分享by辣椒絲）：

以上資料僅供參考及屬交流性質。石頭結構千變萬化、日新月異，若需精確答案，請前往鑑定所尋求協助。

Pin嗰度就有講啦

講幾多次都會有人仆去買佢同粉紅地

如果真係靈體問題
就應該同我情況一樣
要搵師傅解決
再戴返水晶
保護自己

新入安德森
見到d光已經唔care佢有冇處理過

新Post已開

水晶撚入嚟 (33)

黃色既安德森？

有咩問題
我睇書話有紅 綠 橙紅 架喎
男爵巴可唔可以講解下

屌我想問下
藍螢石係咪自然光係深綠
照大燈再用手機睇先係藍色

買咗幾碌螢柱 色差大到超越我想像
藍螢打燈睇都係綠色 用手機影又變返藍

普通光係會偏綠，呢張圖兩嚿近陽光會藍好多，後面兩嚿遠光暗少少就會有啲偏綠

我近陽光 同打大燈 都係下面嗰種綠色
隔住手機鏡頭先係上面藍色
我想擺圖都唔知點形容個色差好

我都冇諗過😂
不過同時都反映你能量弱
所以戴水晶都真係保護自己

呢個價香港都買到喎

請問邊間有吖？

其他唔講，單憑佢打呢隻色嘅燈我就覺得佢好唔老實，永不錄用

師傅你有冇介紹？
佢係淨係作法擋剎定點？
因為家姐間唔中都會發生啲奇怪野，佢都想搵個識呢啲既人問下

我想問 條新買髮晶有好幾粒表面都有凹陷
係正常定唔正常

紅、綠、橙紅但你呢隻係黃喎

正常 不過打磨得差

所以我咪問下男爵巴係咪真係冇

咁樣搵唔係快啲咩一click都有幾個post啦

我肥過彩虹排色果隻安德森都有黃 唔知係咪真既呢

完埋個post佢先